「世界重組」竟然是一個如此大的「騙局」……算是「穿越」「修仙」吧

小弟一直都想試下作篇小說，依加終於有勇氣......
戴定頭盔先:小弟文筆麻麻千其吾好見怪 ，只係希望大家係消閑既時間，又冇乜野做，可以多一篇小說娛樂到大家，陪大家走過無聊既人生

故事定位: 穿越，修仙，小小搞笑
描寫手法: 書面語
但其實我係想多用口語型式表達and描寫架，甘先更加貼近香港既風格麻，不過修仙既背境係古代，如果用太多口語反而好似會顯得有啲格格不入，所以我就此卻步左...如果有咩錯如有错漏，就要靠大家，幫忙指正一二啦。

故事背景: 世界重組，分散，重組後，又再分散，
所有事物都會消失，這到底是誰的陰謀?是什麼原因令他這樣做，
「我不甘心就此被消滅，我立心要打破天道法則，
揭穿世界摧毀之迷，「我命由我，不由天!」

如果大家覺得好睇，想繼續追，網址在此呀 :

廢話講太多了 希望大家可以睇得開心啦 以下就內容啦~~

穿越不用帶隕石吧!!! 「一」

在這個世界中，雖然有眾多種族，但是能立於頂峰的卻廖廖無幾，只有幾大種族立在頂峰中不變。

魔神族驚人的速度和強健體魄算是其一。

女神族的強大神聖之力亦令他擁有爭奪最強種族的資本。

妖精族那種天生對自然元素的親和力亦不甘示弱，在最強種族之列，取得一席之位。

龍族兇殘野性和強悍的破壞力等等⋯⋯

鳳族無限接近大陽溫度的火焰和涅磐重生的能力等等⋯⋯

神族擁有最高的悟性等⋯⋯

精靈族的魔力等⋯⋯

獸族等等⋯⋯

而在眾多種族之中，靈族算是最為神秘的種族，無人知道來源，更是無跡可尋，或許只是方間傳言。

然而，人族只在食物鏈中最底層，只擁有一個虛弱的身體，要天賦沒天賦，要能力沒能力，
但卻能屹立在世界千年，萬年，甚至千萬年都不滅。
說到這裡少女滿面自豪的道：

「小楓」

「靈兒」

你們知道為何嗎？

靈兒一面好奇，看著面前的少女，把那清澈的眼睛睜得大大的，似乎在等待著答案。

少女看了一下靈兒，點了點頭，似是很滿意。

而小楓卻在魂遊四海，好像根本沒在聽一樣。

我當然沒在聽啦，身為穿越者的我，想到能親眼看到那雙峰巨乳，

每一個都美得像畫一樣的妖精族，

只是想想XX，鼻血都能流兩公斤，你懂嗎兄弟

又有毛鬙鬙的獸族美少女，本是猫狗寵物控的我，

更是欲罷不能啊!!!!!!!!

沉溺於幻想中的小楓，即使察覺師父在皺眉看著他，也沒回神過來。

這就想我專心?我冷笑道:「太看了我對巨乳的渴望了…啊，不對，

應該是對妖精族的好奇心才對，嗯嗯，這才對。

少女嘆了一聲......心想：「為什麼差距這麼大，明明很有天賦的說」

隨即道：「因為我們人族擁有其他種族都沒有的東西，就是無窮無盡的潛能，

一旦潛力開啟，不論修為、悟性、身體，真元，力量各方面都能無上限的提升，

簡單來說人就是一個空瓶子，一開始只能容納一瓶子的水，但當修為提升，就能夠容納百川河流。」

「明白了嗎？」

神奇的是小楓靈兒竟異口同聲道：「都明白了，葉師父。」

少女終於欣慰的看著他們點了點頭，明白了就好，明白了就好......

原來面前的少女就是他們的師父，名為葉紫璃的大美人。

聽完師父的教導後，靈兒隨即回自己的房間繼續修煉，而小楓則走向了後山的草原。

小楓躺在草原上，一臉興奮望向天空幻想著，

如果可以如上輩子的動漫男主角，為了心愛的女人，明知不敵，卻笑著衝入敵陣，

對妳道:「你由我來保護吧。」真是有多帥氣就多帥氣，有多感人就有多感人

不惜挑戰最強魔王，雖然不敵，但最後愛與愛之情的牽絆激發了男主角的潛能，

一舉打敗魔王，最後抱美人歸，過著每日淫X愉快幸福快樂的生活～～～

這裡能「泡」個妖精大姐姐，每天X炮，摸那38D巨峰，真是奶子都可以打幾炮，精盡人亡都值了

對!人生都值了!!!

如果給別人知道他在想什麼，肯定認為他根本就是個傻子，瘋子，徹頭徹尾的大傻逼！！！

先不說現在你只是鍛體境的渣渣，人家已經是這個世界最強魔王，

只要一個眼神都是不知千萬遍了，還英雄救美?打敗魔王?真是美還沒救自己就先等著人救

他媽的傻逼，瘋子。

這個傢伙竟敢想與最強魔王廝殺，還想想也興奮啊，興奮你媽逼呀？

真是想死的心都有了！你這個大大大白痴。

就在他還沉醉幻想之中，天空突然出現一道閃光！？

好像又不是...漸漸變成一道團光，映照在小楓瞳孔上，小楓也隨即在幻想中醒來，一蹴而起，望向天上那道心裏十分疑惑。

真是迅雷不及掩耳，那原來不是一道光，而是一顆隕石，隕石上還鑲嵌著一雙寶石？

是一黑一白的石頭？就在看也看不清時候，

已經撞上了面前的那少年——小楓！小風還大聲說句救命，看來是不用了。

由少年為中心，海嘯般的衝擊迅速擴散，

那毀滅性的力量像是不把方圓萬里夷為平地就不心死的樣子......（未完代續）

吾

建議要重睇幾次先好出文，
單單係簡介度已經有吾、甘、错
內文第一句就有別字：廖廖（寥寥）無幾

另外盡量唔好用大陸字詞，例如傻逼 ，除非你想食無限負評

寫成咁，幫你完撚左佢屌
最後大家開開心心圍埋bbq, 完！

多謝指點，係我未諗清楚就寫左，我會好好改善架啦。

文筆有待改善

法術上黎講人道獨有能力係摧言 即係咒語

真係垃圾做得作者
字都唔識打就學好先啦

他媽的傻逼